[ps4]人中之龍6 亞門唔出現

神室同尾道果兩條友已經入左桐生會，支任解到50/52。
上網睇啲人話行行下就會收到訊息，兩邊我都已經行到爛，音訊全無，究竟我做錯左啲咩觸發唔到

爆左機未？

要上天台傾計架 追返 人龍pose la

亞門點打啊，次次都比成堆飛機炸死

未爆

可唔可以detail少少，我上過塞雷娜天台無人，係迷一定要用漫遊模式先會出任？

要去到最終章先得

係啊，我依家就係最終章，諗住爆前清哂啲成就

同南雲上左天台未？

上左就鳩行一陣就會有SMS

同南雲上天台係主線劇情？

完晒神室町所有劇情先會出現

即係要漫遊先會有嗎？

上youtube睇人點打，不停用飛踢再追熱血動作，或者前踢再熱血動作膝撞，總之要快手，唯快不破

唔係

同南雲係塞蕾娜天台傾完計，周圍行一陣就會有亞門SMS